Tio Wompas, kes Jaan Pajole on weel tenistussepalka wõlgo jänud, olli kohto ees, ei salganud sedda mitte, - ütles agga, et temmal mitte nüüd ennemb makste ei ollema, sest et maja-kraami keik on omma wäimehhe kätte antnud. moisteti: Wäimees Jaak Pull peab eestullewal süggisel 1 1/2 wakka Rukkid Jaan Pajole ärratassuma.
